求各位巴絲相助

琴日領養左隻貓b，2個月大，係貓義工度領養。
先講義工個度嘅環境先，村屋，開放式養貓，
平時夜晚會係村屋門口餵流浪貓。
貓bb嘅媽媽係流浪貓，聰明地生完b之後將bb放去個義工村屋門口，等義工拎翻去代養。每日入村屋餵bb食奶。義工就將9隻bb同時放養於村屋外既庭院內，任由bb們自由活動，亦唔會困入籠。
重點來了，我領養既bb翻嚟第一日可能朝早玩到累了，第一日到步就訓到豬咁。但由凌晨2.3點開始訓醒就一直叫唔停，完全冇休息，直至第二日又全日都冇停過叫。由於第一日到屋企時，放左出嚟玩左一陣，又抱左一陣。
第二日，就一直不斷出現咬籠加搖籠既行為，亦伴隨着冇停過嘅叫聲。
因此想一問，係唔係所有幼貓初回家時，
都會不停叫？
一般需要困幾耐籠先轉為長期放出尼？
有冇辦法解決貓貓嘅焦慮？
本人已成晚冇訓過

我嗰陣三個月先放出街，籠就一星期

頭一星期搵野遮住個籠，令佢覺得空間冇咁大會有多啲安全感

有愛心, 加油

佢叫到好似比人虐待咁